|Switch/3DS討論|Switch寵拳|3DS PKM新作|Arms 6月16日發售|E3倒數一週(41)

『Pokémon』最新遊戲介紹

Switch Pokken Tournament DX, 9月22日發售

3DS Pokemon 究極之日 / 究極之月, 對應中文, 11月17日發售

Uniqlo UTGP'17 x Nintendo 得奬設計公佈
5月26日公開發售
詳情:

任天堂@ E3 2017

1. 6月14日 凌晨12點 Online發佈會:Nintendo Spotlight - 集中介紹Switch 2017年遊戲
2. 任天堂樹屋 - Spotlight完結後即時開始, 直播試玩新嘅3DS&Switch遊戲
3. Splatoon2 世界賽
4. ARMS 世界賽
5. 現場會有Super Mario Odyssey同其他Switch遊戲首次公開試玩
6. Pokken邀請賽

詳情:

任天堂Switch會員服務2018年開始收費

服務內容:
1. 網絡對戰, 直至2018年服務開始前用家可免費使用此功能
2. 使用網絡對戰開房/配對及語音通話App, 其測試版2017年夏季開放下載
3. 可以遊玩追加網絡功能的"任天堂經典遊戲", 遊戲數目會不斷增加, 首批已知遊戲包括 「Super Mario Bros. 3」, 「Balloon Fight」, 「Dr. Mario」
4. eShop 遊戲優惠

收費:
每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

常見問題

Q: 孖車8/炸彈人/其他連網game online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 顯示電量有問題? 叉到100%熄機再開無左十幾%?
A: Bug黎, 要等更新解決, 唔好熄機就得 (Sleep mode方便好多添啦)

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: 孖車8/Zelda咩版先有英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言(可以入設定轉)，無中文

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac 入 美/日eShop啦

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

新發售遊戲 ([ ]中為對應語言)

Switch:
5月26日 ULTRA STREET FIGHTER II The Final Challengers [中/日]
6月1日 聖劍傳說合集(1-3) 4800YEN [日文]
6月16日 ARMS 5980YEN [英/日文]
6月16日 黃色Joy-Con
6月16日 Joy-Con專用 AA乾電池叉電器

iOS/Android:
5月23日 跳躍吧!鯉魚王 [中/日/英文]

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

連登post(40)

Nintendo Switch 遊戲Demo整合

# Snipperclips [全eShop]
# Blaster Master Zero/ ブラスターマスター ゼロ [全eShop]
# Disgaea 5 Complete (魔界戰記5) [美/歐eShop]
# DQ Heroes I + II [ドラゴンクエストヒーローズI・II] [日eShop]
# Just Dance 2017 [歐eShop]
# 全民地底探險 [みんなでワイワイ！スペランカー] [日eShop]

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

Switch概念介紹

Switch遊戲玩法介紹

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

任天堂平台遊戲發售表(更新至6月6日 價錢以日版為準,如冇日版則以美版為準):

圖片版(以美版發售時間為準,source: )

2017年 春:
Switch 5月18日 Battle Sports Mekuru [日eShop][中/日文] 980YEN
3DS 5月19日 火焰之紋章Echoes[美版]
Switch配件 5月19日 Switch Dock 單買
iOS/Android 5月23日 跳躍吧!鯉魚王 [中/日/英文]Free
Switch 5月26日 ULTRA STREET FIGHTER II The Final Challengers [中/日文]
Switch 6月1日 聖劍傳說合集(1-3) 4900YEN
Switch 6月8日 SHANTE: HALF GENIE HERO[歐美eShop]
Switch 6月13日 反斗車王3: Driven to Win
Switch 6月15日 Mighty Gunvolt Burst 980Yen
Switch 6月16日 ARMS 5980YEN
Switch配件 6月16日 黃色Joy-Con
Switch配件 6月16日 Joy-Con專用 AA乾電池叉電器
Amiibo 6月22日 Link Amiibo*3, 各1200YEN
3DS 6月22日 THE ALLIANCE ALIVE 6280YEN
3DS 6月29日 Mighty Gunvolt Burst 980Yen
3DS 6月29日 光輝戰史 Perfect Chronology 6480YEN
Switch 6月29日 Lego City Undercover 日版 5700YEN
Switch Infinite Minigolf

2017年 夏:
3DS 7月13日Hey! Pikmin 4980YEN
Amiibo 7月13日 Hey! Pikmin Amiibo 1200YEN
3DS 7月13日 The Snack World: Trejarers 4800YEN
3DS 7月13日 Ever Oasis ～精靈與種子人的海市蜃樓～ 4980yen
New 3DS硬件 New 2DSLL/XL 14,980YEN
3DS 7月20日 雷頓的神秘之旅：卡翠愛兒與大富翁的陰謀 4444YEN
Switch 7月20日 Fate/Extella [中/日/英文] 7800YEN
Switch 7月21日 Splatoon 2 5980YEN
Amiibo 7月21日 Splatoon2 墨魚男/女/紫墨魚 各1200YEN
Switch配件 7月21日瑩光綠/瑩光粉 Joycon Set 7480Yen
Switch配件 7月21日 Splatoon 2特別版Pro手掣 7480Yen
Amiibo 7月21日 大亂鬥 - Cloud/Bayonetta/Corrin 各兩款 各1200YEN
3DS 7月29日 勇者鬥惡龍XI 5980YEN
3DS 8月3日 大逆轉裁判 2 -成步堂龍之介的覺悟- 5800YEN
Switch 8月24日 One Piece 無限世界：赤紅豪華版
Switch 8月25日 Monster Hunter XX Nintendo Switch ver. 5800YEN
3DS 8月31日 世界樹與不思議迷宮2 6480YEN
Switch 8月31日 無夜國度2~新月的花嫁 7300Yen
Switch 8月31日 蒼き雷霆 Gunvolt: Striker Pack 5000Yen/DL 4900Yen
3DS 星之卡比的吸入大作戰
Switch Stardew Valley
Switch SONIC MANIA
Switch NAMCO MUSEUM [eShop限定]
Switch Sine Mora EX [美eShop限定]
Switch BattleChasers: Nightwar [美eShop限定]
Switch Overcooked: Special Edition
Switch Hyper Sentinel
Switch Golf Story

2017年 秋:
Switch 9月15日 NBA 2K18
Switch 9月21日 勇者鬥惡龍X Switch 9月22日 Pokken
3DS 9月22日 Pokemon 金/銀 VC
Switch 10月 Tiny Metal
3DS 11月17日 Pokemon 究極之日 / 究極之月[中/日/英]
Switch 火焰之紋章 無雙 [中文]
New 3DS專用 火焰之紋章 無雙
3DS 真女神轉生 DEEP STRANGE JOURNEY
Switch 大富翁 Monopoly for Nintendo Switch
Switch 龍珠Xenoverse2 for Nintendo Switch 6800Yen
Switch Lost Sphear

2017年 冬:
3DS 卡比之星對戰型Action Game
Switch Super Mario Odyssey
Switch Sonic Forces
Switch Payday 2
Switch 信長の野望・大志
Switch LEGO Marvel Super Heroes 2

2017年:
iOS/Android 動物之森 (2017財年內)
Switch Cave Story+
Switch Xenoblade 2
Switch ANONYMOUS;CODE

2018年:
Switch 火焰之紋章 正傳新作
Switch Indivisible

發售日未定:
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch The Elder Scroll V Skyrim
Switch 牧場物語新作
Switch 真女神轉生新作
Switch Blazblue
Switch EA Sports FIFA
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Arcade Archives
Switch Tales of 系列
Switch Minecraft 故事模式
Switch Yooka-Laylee
Switch No More Heroes新作
Switch 雷射超人傳奇決定版
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch Oceanhorn
Switch Lego Worlds
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch 閃乱カグラ新作
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch Owlboy

道館?

到 HD 年代隻 game 已經太大
以前 download play 細到可以放 RAM，宜家仲咁做會好難整

多數係啦 講左幾耐下

究極之穴

有冇人知mk 行貨switch e家係咩價錢？

愈黎愈長

Apple and Amazon want a stake in Toshiba's memory business

RIP SWITCH

新post 留名

Mk算鳩數啦
幾日前電器間冚家鏟賣緊2899彩

188琴都重有2450

屌佢地食水咁深， 咒邊個set 高定價扑街爛春袋 . MK8 買download 板啦

兩日無開過部機

今次switch 真係睇到mk 班冚家鏟game舖冇間好

反而ssp重正常

風水輪流轉

黃金開始多大鋪
旺角果班越做越差

Switch 出Mhxx 又出 PKM 今次個勢似炒機到下年新年

又見到人著老任u記衫

見到個Post話zelda中文啱啱先扑鎚應該有排等 (如果係真)

大佬，90蚊抵著啦

買左件鯉魚王

電器越做越仆街
千代田又係

其他個d一係好快冇晒，一係唔敢係佢到買

去連鎖店買, 唔洗煩

呢間閪鋪

晚晚打幾舖 MK
反而 zelda 放低咗 驚打到四點都停唔到

SM主角做左冠軍
USUM主角咪要打佢

剛剛開，除左個肥佬串77外，其實唔錯，價正常，有時平Dd
而且訂game留電話就得，訂都唔洗比，一有就打比你拎
有段時間只幫襯佢，但過左排訂game有早貨到冇得拎，要正日先拎得，一係加錢覺開始越來越西

『精靈寶可夢(Pokémon)』系列最新作品
『精靈寶可夢 究極之日』『精靈寶可夢 究極之月』
將於2017年11月17日在全世界發售！
展開『精靈寶可夢 太陽／月亮』的另一段旅程。

遊戲類型： RPG
遊戲人數： 未定
通訊功能： 未定
發售日： 預定於2017年11月17日發售

※以上各主機專用之遊戲軟體內均可選擇9種遊戲語言。
（日文、英文、西班牙文、法文、德文、義大利文、韓文、繁體中文及簡體中文）

『精靈寶可夢 究極之日／究極之月』在『精靈寶可夢 太陽／月亮』的劇情及功能上新增了加強版元素，是名符其實的「究極」作品。

在新公開的特別影片裡，可以看見全新登場的2隻寶可夢(Pokémon)戰鬥時的姿態。
介紹了『ポッ拳 POKKÉN TOURNAMENT DX』及『精靈寶可夢 究極之日／究極之月』的特別影片，正在官方的YouTube頻道中公開。

【官方】『ポッ拳 POKKÉN TOURNAMENT DX』＆『精靈寶可夢 究極之日／究極之月』特別影片

新post留名

在『精靈寶可夢 究極之日／究極之月』的世界裡全新登場的2隻寶可夢(Pokémon)的形態已被證實。這2隻寶可夢(Pokémon)的身影與『精靈寶可夢 太陽／月亮』裡登場的傳說的寶可夢(Pokémon)「索爾迦雷歐」、「露奈雅拉」及「奈克洛茲瑪」有著幾分相似。

跟『精靈寶可夢 太陽／月亮』裡登場的傳說的寶可夢(Pokémon)們的關係是？

打how或者中二病大佬

火紋Heroes v1.4.0更新內容

New post leave name

如果ARMS正式出同試玩一樣既話應該撻Q

想問出面有冇得買呢隻amiibo
呢家玩mk8只玩toad 想買隻番黎收藏下

D毒撚會投訴無氣打

買了

信和睇睇 或Amazon訂

US/UM會唔會加番道館戰？

Zelda 中文化項目啟動
但目前進度0%...

豉油呢

之前188清死貨幾十蚊買左

任天派
據說是港任內部員工，之前爆過好多堅料
前日講左pm新作是3ds
尋日晨早暗示Zelda 中文化，話港任終於覺醒
轉頭又出po講中左pm新作名稱（如圖）
之後又出po暗示新作故事內容比較似加強版而不是黑白2
之後夜晚港任官網果篇內容有大半同佢個po用既字眼都一樣

你仲咩恰木木梟

依家打開switch就冇左半日時間,無論係zelda 定魔界戰記

第2代ON9仔

係純唔係on9

魔界戰記依家仲卡緊
20星修羅道具界好難打
要升多幾隻全2000萬

寵拳 唔係應該叫寶可拳

我岩岩先整到第一粒120萬屬八面鏡
諗住copy夠4粒先落20星刷擊殺bonus

神寶拳

複制條友成日失敗

唔夠位口牙

E3其實唔提都得
出面實有E3專POST

これは「プライムシューター」。
シューターのなかでも高い射撃精度と、長い射程を持っている。
一方で、インクの消費量が大きいため、慎重な立ち回りが求められる、上級者向けのブキだ。
サブは「ポイントセンサー」、スペシャルは「アメフラシ」だ。

これは「アメフラシ」。
Rボタンで投げつけて、着弾した場所の上空にインクの雨雲をつくりだすスペシャルウェポンだ。
雨雲は着弾地点から徐々に移動しながら、その下をまばらに塗っていく。
足場の確保や、有利な地点にいる相手を追い出すのに有効だろう。

これはサブウェポン「ポイントセンサー」。
前作から引き続きの登場だが、少し性能が変化している。
着弾した場所の周囲の相手をマーキングする効果は同じだが、わずかな間、着弾地点に効果が残り続けるようになっている。
相手が潜んでいないかどうか、より確実に調べることができそうだ。

一代愛槍

寶佢老母

原來今晚又有mh 實機睇

d人又話失敗一次加2%,又話一次過跳到上去會成功
我失敗3次又一次上頂都照fail
山埃tips

訓左無睇，動物之森出未

出左好耐啦

訓左無睇，NX 幾時出

.....新世界嘅大門

好想玩動森
以前有個post夜晚一齊開村好開心

無玩過 其實係咪類似牧場物語？

Hideki Kamiya is now a vice president at PlatinumGames

no

Switch 23,524
PS4 15,854
New3DS LL 12,676
PS4 Pro 5,492
Vita 4,454
2DS 2,904
New3DS 915
PS3 714
Wii U 221
Xbox One 167

1 PS4 鉄拳7 17/06/01 58,736 58,736
2 NSW 聖剣伝説コレクション 17/06/01 29,564 29,564
4 PSV ツキトモ。-TSUKIUTA. 12 memories- 17/06/01 12,763 12,763
8 PSV 死印 17/06/01 7,099 7,099

3萬都上到第2

3 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 20,984 488,673

5 3DS モンスターハンターダブルクロス 17/03/18 12,263 1,502,606
6 PS4 イースVIII -Lacrimosa of DANA- 17/05/25 10,201 37,942
7 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 9,666 485,687

9 3DS ドラゴンボールヒーローズ アルティメットミッションX 17/04/27
10 NSW ウルトラストリートファイターII ザ・ファイナルチャレンジャーズ 17/05/26 4,735 21,139

ZELDA兩版實體已經過60萬

似sims但啲鄰居係動物

一星期2萬2萬咁賣
我怕到你有大貨出果時D人熱情減退唔買咋

30000人買聖劍 助長呃錢鬼氣

Dissidia Final Fantasy終於捨得出家用機版

無驚玩呀

【MHO実況】画質が悪魔すぎｗｗモンハン史上最高画質は伊達じゃない！part1【モンスターハンターオンライン】

1440P 60FPS MH

用菇避藍龜都好易

買的是回憶

我連蜜瓜帽都買埋啦 絃時連機牙 alomg bb

你戴咗頂帽先啦

有無人部SWITCH充電充過夜?

仲要係隻復刻遊戲

神谷紮職

呢隻係有夢夢code先咁好賣姐

Arms

IGN: 8/10

真係咩

Meta暫時80

有無人個L2或R2制鬆鬆地咁，即係要由未按制到成功按制個行程長左，要按落d先當按左制，正常個邊制唔係咁

有無人知如有拎去維修其中一邊制，駛唔駛成部機成set野擺低？

81 now

打去問下代理好D.
有機會成套連盒連單拎去俾代理過目才肯整

me

要成 set 嘢連盒拎上去

78 now

QC真係一般

聽聞最近批貨好多唔掂
駁電視會hang

[url][/url]
ニンテンドー3DS『アライアンス・アライブ』あらかじめダウンロード開始！体験版も配信中。

原來依家可以經網頁DL GAME

垃圾 game...

........

坐咗幾耐

喺水飯房上緊網

叫緊獄卒黎收返你部電話

7月11
PS4/X1/PC/iOS/An/Mac

我有LAN線架咪亂黎

有冇巴絲打試過5部機以上local 連Mario Kart 8 Deluxe

我同班frd 次次連都會有人彈出房
唔知發生咩事

知唔知即日拎到定等幾日？

MHXX 個switch demo 試下果條片邊度可以再睇返
求link

好似係即時一換一

姐係主機有少少零件壞就無哂save？定會搶救下

主機我諗你要過d save落SD卡

唔係話過唔到咩

上集個system俾人屌痛定思痛,
今次直情整到成隻Saga咁

我見佢有得揀過落卡既

係咪我錯覺,畫面好似咁靚既

同上集兩回事黎

如果無機我諗要依家買定switch先,
睇個勢splatoon 2首週有機會100萬,
到時肯定大缺貨

唔通又會出switch 版

換壞機都換死任記

多唔多巴打買左pro 制
係咪手感正好多

fb 有人post 左E3既game list ，唔知堅定流

正好多

幾多手飯
原 "source" 九成係 4chan

想等splatoon特別版先買

想問下my nintendo 既game points係咪唔會用到喺switch d games 度？

Mhxx有中文？！

[img][/img]

魔物猫人

YS8 PS4以版太遲出,
PSV+PS4僅僅過10萬,
我諗falcom都幾傷,
可能真係有機出多個switch版

jjjjjjjjjjjjjjjj

乜都睇唔到

見到
其實全部都係合理猜測

依啲圖年年都有 睇下好

所以先問堅定流

仲要係facebook 度見到先

路易拮洋鈕

網上係咪有人自創左D Mii既圖
EX:鳴門 佐助 果D 有冇師兄可以話我知邊到有得睇反
謝謝

想問吓 splatoon2 同梱有冇港行

頭先撞到個

QR Code
講真有 wiiu/3ds 都唔會想煩

Mario maker

新Monday

UNDERWEAR

stupid roberto

bad guy roberto

插住dock成個禮拜都得啦

今時今日仲有人覺得差過夜會有問題

其實日本有冇Switch現貨？準備八月過去

依家無 8月實無

Chok巴又有switch
Iphone post已經成日見你

PS4/X1 AC 新作預約卡流出

想問下switch可唔可以係無wifi既情況下同人地部機對打？
姐係出街同fd一齊玩 好似以前mh咁

唔知會唔會出埋隻DISSIDIA
好想拎出街同人對戰

有 的確係咁

點解會咁

除左任天堂垃圾之外都唔知講咩好

當然可以

Switch is getting the LEGO Marvel Super Heroes 2 Deluxe Edition (season pass, early DLC access)

張圖年年有
可信度好低
雖然今年張野D Title幾正路
Mario maker都算
SMB真係唔想佢PORT過黎

E3冇太鼓

佢寫for switch, not deluxe,唔知有無一絲希望

舊時2隻叫FOR 3DS/FOR WIIU
點睇都係DELUXE

Ys8爆完psv真係冇動力爆多次PS4

唔會啦FALCOM成間SONY二廠咁
冇可能過檔

日本一真係賺到笑

請問要點先用到？
我得部switch 無will u /3NDS

Hey Pikmin
Amiibo fes

暫時好似無其他方法

咁俾心機整o既game只賣到10萬隻,
好game無好報

震過貓王

唔該巴打，咁我唯有睇住圖跟住整

點解... 無人

Switch?

【SUPER NINTENDO WORLD™】エリア イメージ動画

2017年6月8日、大阪のユニバーサル・スタジオ・ジャパンにて、任天堂のキャラクターと、その世界観をテーマにしたエリア“SUPER NINTENDO WORLD”の建設着工式“「SUPER NINTENDO WORLD」Groundbreaking Ceremony”が開催された。

寵拳呢個名邊個改

“SUPER NINTENDO WORLD”は、ユニバーサル・パークス＆リゾーツと任天堂のパートナーシップによる、任天堂ゲームの世界観を再現し、来場者がゲーム世界を実体験できるテーマパークエリア。建設予算は、約600億円だという。約大阪のユニバーサル・スタジオ・ジャパン、米国のユニバーサル・オーランド・リゾート、ユニバーサル・スタジオ・ハリウッドの3か所において展開されるが、世界に先駆けて、ユニバーサル・スタジオ・ジャパンで、2020年の東京オリンピック開催前にオープンする予定だ。

セレモニーには、任天堂株式会社 代表取締役クリエイティブフェローの宮本茂氏、株式会社ユー・エス・ジェイ 代表取締役CEOのジャン・ルイ・ボニエ氏、ユニバーサル・パークス＆リゾーツ バイス・チェアマン 兼 ユニバーサル・クリエイティブ プレジデントのマーク・ウッドベリー氏、そして、おなじみのマリオが登壇。ブロックや土管など、『スーパーマリオ』の世界観を再現した舞台に立ち、「Here We Go！」の掛け声でハテナブロックを叩き、建設着工をお祝いした。

また、人気レースゲーム『マリオカート』がライド・アトラクションとして登場することが明らかに。リリースでは、“数々のエンターテイメントを世に送り出してきたユニバーサル・スタジオのクリエイティビティを、世界最新鋭の技術を駆使して、ほかに類を見ない世界初のアトラクションとして、ゲストの皆様に世界最高の体験をお届けします”としている。

元朗邊到有Amiibo買呀

去信和啦

響邊個位起?上星期去無留意邊度有空位

この「SUPER NINTENDO WORLD」は、現在パーク敷地内の駐車場と、将来の拡張用地の一部にパークエリアを拡張した上で建築します。

有米

有錢打機冇錢飛?

switch隻2k18 會唔會係醃割版？

映画公開を記念したリアル脱出ゲーム『ホウオウの試練からの脱出』が7月から
全国8都市で開催決定！#キミにきめた #ポケモン脱出
■映画公式サイト：
■リアル脱出ゲームサイト：

打機係生活必需品
其他多餘嘅錢要留返黎買樓

哩隻MHOnline好似係大陸先至有
普通話語音...

Sorry... 未睇條片...以為大陸果隻...條片日文..

係大陸嗰隻無錯，只係有日本人試玩

仲要係1080Ti

想問下宜家switch邊到出會好d

none

好景

個跟機制一買就壞，整要等一個星期，屌佢老母伏機一部

Pokémon Run 2016 HK

【Run又嚟喇！ 唔好畀佢停 】
比卡～ 係時候返嚟喇，各位精靈訓練員！
要繼續跑， 繼續為你嘅精靈Buddy增值！ 嚟緊會有好多好玩嘅大型跑步活動等緊你！

會唔會公佈到咁多野呀
個人傾向係流,雖然個list好J

想出部黎玩孖車同黎緊隻pokken

連登大把人lol都話keep唔到60fps

1080ti

好景電梯一上去嗰間唔錯

屌唔好又黎依啲嘢

一句講晒大亂鬥開發商係NBGI

係唔係E3公布Mario maker+mario x 賤兔+mario本傳+大亂鬥今年出？
會不會公布埋pkm加強版sm for switch

撚知咩, 呢度咪又係個個等任天堂公佈....

芒亨五叫春失敗之後可以叫其他game

吹撚到

人地做game書架

緊係吹得啦

唔怪得香港D game書咁撚垃圾

師兄真係唔好彩

Videogamer – 5 / 10

我之前一路叫緊mhxx喎醒目仔

我都係睇上面個e3 list

傻鳩發現

隻game根本好悶
又冇野好研究又唔爽快

比較單向性既game,即係玩黎玩去都係咁既遊戲
普遍黎講球類>賽車>格鬥 係無咁易悶

呢句擺明反串黑啦天才
一路都講緊想玩mhxx但特登唔買3ds版，估佢有hd
你咁叻挖舊po唔挖埋出黎？

繼續兜

兜你老母，咁叻挖post唔挖埋我講估有hd個post?
再講點睇我講mh5個reply都係回緊上面條友順手踩Capcom d技術囉

你咁撚叻你唔自己搵

日撚日係度吹芒亨五又唔認

俾人挖番上黎又係度發爛咋

D死基佬真係特別麻撚煩

唔爭在講埋，之前4月pkm商場搞比賽果日大把人聽到我話唔買3ds版等ns高清
D人仲話肯定無高清版xx叫我買住3ds版先
兜？笑死人，你今個星期去pkm比賽問吓人囉

兜撚到去PKM比賽

嘩而家擺明有人搵舊po特登淨係搵自己要果d黎斷章取義喎

一直是一個人快D買SWITCH

再講多次，你好撚煩，你無人要好意思笑人基？咁低質連續幾個po狙擊又咁低手，你未夠班囉

好撚好笑明明果期我一路講xx
Mh5我係回上面條友同踩Capcom 技術都比你拎黎老屈我
貼黎貼去同一張圖，路貼埋其他果d post reply?要搞事行遠d

CAP埋上黎丫嘛

仲話MHXX HD之後順便公佈出MH5添

做咩唔擺埋上黎?

打臉了

唔通好似你條死基閪咁男朋友點點點都擺上連登同人講咩

仲要擺去PS4 POST

盡訴心中情就搵白姐姐啦

蛇王獵人高登係咪有ac?

有冇巴絲有解答

？

send左pm比你check一check

又扯返去性取向問題踩人咁低質呀？
你唔悶我都悶啦阿姨

你咁高質但又敗走PS4 POST

咁高質定低質

GameXplain 講到好撚高技術成分咁
任豚

e3再唔出動物之森情報我就寄恐嚇信
[black]去比along bb[/black]

日版有英
美版已出
中文請玩Ps4版

你有去咩，唔見你既

中文版sony做的所以應該ps4 先有
Ns可能性不大（中文文本是Sony持有)
不過7月個fate無雙中文版都係Sony 做的（Ending 字幕有寫）但ns版都有中文
要睇間廠同Sony當時點簽份合作協議先知
目前來說希望不大

唔係嘛連去邊度都鳩吹

我四月要返工,去到已經開始左,所以淨係來觀戰
之後睇台下d人打mh,同工作人員吹水講mh咁
我記得決賽係kdmc因為斷線第一場由贏變輸

( Show Blocked User - 篠田麻里子 )

前幾個月PS4 送左中文版. Switch 好似得日文

一個問題三條友答
兩個都一睇就明
其中一個唔知UP乜春

任天派今日出po話港任仲未請到人維護server,港服e-shop可能開唔到或索性唔開

放JOBSDB請啦

大陸神遊前幾日有喺大陸網出po請人
神遊本身係港任背後的技術人員
負責中文化同微博出po
港任只是負責對外的部分
但神遊經3ds一役已經炒剩6個人

所以咪屌港任根本冇話事權
乜叉都比哂支那同台狗做

仲有日本人
港任最大粒果個係日本人
人地d分部係獨立的
香港果個一來屬日本任天堂直轄，二來又要受大陸的技術限制
出game 又要符合台灣法律
本身港任又無權自己傾第三方遊戲
（Capcom 係亞洲分部自己送上門幫佢出game ）
Bandai出完兩隻垃圾game直頭無視佢

咪死囉
自己都R唔到D廠幫你出中文
點引到班文盲出機玩
結果下一代又話你炒冷飯不了

屌睇到自己都文盲

其實識多D英文咪可以玩多好多Game同唔駛等，點解一定要逼人出中文

香港人伸手就叻

話時話港任官網好似無左請人個Tag

點先可以迫game廠出中文
想學野

Sony, Sega都特登開左公司做中文翻譯

開公司做生意互惠互利姐，點迫

香港迫大陸賣水？

係香港要求想要中文(母語)好過分
點解班鬼佬無英文甚至係無英文配音唔玩就無問題
日本佬都係會等日文版先會玩

唔講d 咩,rpg 有中文同無中文差好遠
wiiu xenobalde x 我玩日文,一邊睇網上中文劇情一邊玩
我唔希望xb2又係要咁
(同埋就算識英文好多game都係要等)

係幾過份
打左幾十年機都未識睇日文？
有學習障礙？

agger 咁既英文都唔明 仲打咩機 去讀書啦

利申讀左將十年書唔識英文

弱智咪有學習障礙

痴撚線,班新任豚仲痴過我地班老屎忽任豚,任地獄少中文game都有得洗地

你華語地區有本事出到隻超勁嘅中文遊戲，啲鬼仔唔識中文都會照玩啦

不過人地歐洲又有法例，你欠某種語言又唔入得口，你又吹佢唔脹喎

英文都係香港法定語言。唔似得台灣 鄰國
理論上香港人英文水平都有返咁上下
我相信如果隻Game 得日文 就算係神作 都唔會有人逼你去玩
但如果有埋英文叫你去玩
你都話睇唔明唔玩的話

咁係因為差唔多全部game廠都係日本同外國公司，佢地出番自己語言好正常，同埋始終英文係國際語言，全球好多國家嘅人都會睇得明，所以好多game廠第一手都會出埋英文先. 唔係話唔想佢地出中文，但又唔駛講到d game唔出中文就罷玩or屌哂鬼咁囉

Exact7ly

其實都係睇市場，之前神巫女賣得
間廠仲幫d中國玩家遊說d小型遊戲廠出中文game

不過係任地獄懶係想「驚喜」本身打算ns中文menu同香港e-shop今年一齊出，結果e-shop難產

部機本身作為一個操作系統有中文先合理
Game 就睇供求
如果好似Sony咁輸到要靠中國市場支撐自然落本有誠意
（當年psp慘敗但中國個畸形市場因為iso同d中國人當mp4用所以勁好賣，sony總裁睇完psp銷售仲承諾出中文，之後真係出左兩個中文psp遊戲）

屌你幾撚時見過有非本地 game 有廣東話 (香港 ) 或者中文 (香港) localization
啲台式中文我見到就想嘔，玩英文好過

唔認同乜野由細學到大，法定語音之類，香港夠比日軍控制過差唔多4年逼學日文
有幾多老屎忽識嗡日文
同埋係咪由細學到大就一定識
出面連登大把post好多人連中文都講唔好，仲講乜英文日文

呢個真

計我話出生唔係日本人本身就係原罪

玩台式/大陸中文得話寧願上網搵攻略玩日文了。

對比其他市場，香港個市場細撚到咁，根本無可能發生 同埋無錯，就算有中文都會揀英文，d中文譯得咁撚核突，d名又難記 唔明點解d人咁想要中文版

神作既話得日文都會玩(好似xbx咁上網查返+打機睇動畫學識個少少日文)
英文係識
但你比較返緊係睇中文舒服D
而唔係某D任豚吹到要中文=文盲
而且我夠膽講香港無幾個game迷玩英文rpg 係唔查字典都明到80%以上既劇情

外國留學番黎果d咪一定得

又邊個整出黎

E3後先決定買唔買機

又公布新野
又炒高200

作為機戰同GE粉，近兩隻有中文化的機戰一隻玩唔到，一隻都係玩番原版，之前兩隻GE都有中文版但都係日文，因為翻譯有時都係鬼五馬六

青協調查發現24%受訪中小學生有戀愛經驗
2017-06-08 HKT 15:14

香港青年協會調查發現，近兩成四的受訪學生有戀愛經驗，其中有62%學生在高小或之前談戀愛。

青協在今年4至5月，以問卷訪問7059名小五至中六學生，了解他們的戀愛態度及價值取向。結果顯示，選擇對象方面，約5成受訪者最重視「溝通及彼此了解」，亦分別有約4成人最重視「關心與愛錫自己」及「品格良好」，反映中小學生較重視內在條件。

另外，調查亦發現，近4成學生認為開始戀愛前，只需3個月或以下去了解對方。青協督導主任徐小曼分析，青少年比以往更早對戀愛產生好奇和作出嘗試。她呼籲教育界及家長為青少年提供與時並進的引導，協助建立正面價值觀。

我覺得自己係零.jpg

人生就是不停的挑戰

上面有個永遠的1你睇下啱唔啱

高達無雙算唔算
有分台灣中文同香港中文
利申冇玩過

唔啱，滾

而家d學生真係開放過我地幾多

高達其實算小事，始終響香港都係大品牌已經好多野包括刊物都有用
但其他IP就

Pokemon GO週年Event
由多啲XP,冰火寵出現率Up 同特價Lucky egg打響頭炮[6月13日開始]

稍後會有更新Focus起合作/團體玩法
而屆時為左準備合作活動
所有道館都會短暫地暫停開放

7月中美國會Host現實活動
門票11日後開始售

而歐洲 日本都會有現實event
詳情稍後公佈

玩冰火咁識玩

Tokyo Mirage Sessions #FE is getting a port.

如果真再買

係咪開始籌備神獸活動

BTW而家一街都係卡比獸幸福蛋呢d血牛
但格系完全受打壓

稍後會有更新Focus起合作/團體玩法
而屆時為左準備合作活動
所有道館都會短暫地暫停開放

應該會重新改過個gym系統\
神獸應該都會出埋
希望唔係佢host嗰啲現實活動先有得捉啦

下面有人貼圖個場根本未砌好,又話老任唔到最後都唔拆招牌既包裝,所以唔可以盡信

PKM Go
2017年5月仲有 6500萬個active users

有人信4CH既野 ?

就算真係port 都唔好係E3講

y not呀

直接公佈埋出#FE2 咁呢個E3就滿足了

莎木3 delay去2018下半年

有中文更佳

有邊隻CROWDFUNDING GAME出到離係好野?

集資驚

undertale

但係起製作人個朵/續集要人集資既冇

E3 Switch公佈的game list大概可以排到去出年年中？

雖然我都仲係等緊NBGI公佈機戰新奶粉

Undertale真係

我就覺得鈴木裕搞咁大壇野出黎,唔係完美都唔會推出街
佢地解釋係原本十二月出係基於200萬美金黎plan,而家多左兩倍幾錢,要完成個堆stretch goals要多d時間完全接受到

利申: 當時係E3出佈左後已經back左100蚊美金

MS France派依啲野俾傳媒宣傳Scorpio
...慎入?

不過我都冇試過係咪真係cantonese
一直用全英文玩

喂依啲 _寶買返黎架喎

有冇人玩過has been heroes? 好唔好玩？
又有咩game好介紹？

利申 玩完Zelda mk 神巫女 而加好悶

mk 你上到 9999 分?

未 只係玩到少少悶

我買左 操作都叫流暢
但係上手好難 佢教學勁短
要應變 計hit數 預技能cd
不過過左頭兩關熟左就開始上手

你要預係咁game over

有幾多巴打準備買arms？

我覺得要睇定先 玩完試玩之後覺得會好快悶

次次試玩撞唔岩時間
依家下下淨係玩mario kart都有衝動想搵大作調劑下

雖然係好失望，但我覺得最真係呢個

Ummmmm...
見任記sell到咁恆，
我當住先

同fd玩會好開心好好玩，但單機就真係免了

可以留返splatoon既

話說個手制係咪玩落差好遠？
定純粹顏色問題？

試玩完真係不了
留返d錢買amiibo好過

Amiibo

咁你明點解fb 美國日本咁多人屌佢recycle舊game未
幻想下zelda, mk 三年後你買switch2佢出多次當大作

今年期待sonic 同mario

#AlternativeFact?

Breath of the Wild, 1-2Switch, Snipperclips, MK8 Deluxe, Arms, Splatoon 2, Fire Emblem Warriors, Super Mario Odyssey, Xenoblade Chronicles 2, Fire Emblem Switch, Pokken DX

Spot the ports

我本來係咁諗
其實而家都係咁諗
至不過個quota讓咗俾pok拳
唔係Arms嘅錯

Arms又要迫人買多對JOY

Nintendo of America‏
Tune in at 9am PT on 6/13 for Nintendo Spotlight: #E32017 followed by Nintendo #TreehouseLive around 9:30am!

不過pok拳打法hardcore啲
實力相差太遠會被屈到好冇癮
Arms打輸應該冇咁易嬲嬲豬
弱方會覺得自己都好似有得贏

格鬥驚要chok技就有練習架啦
新手俾人屈係100%既事

咁又點，咪一樣大把人買

新GAME D 料俾人偷左出黎?!

話時話老任咁好俾我地任轉地區
咁啲人咪可以係咁轉去最平個區係eShop 到買game

link 咗 NNID 冇得轉

要轉架咩

我冇link 到
而家可以係咁美日互換
不過其實最後都係買physical 多

The Nintendo Switch Will Interact With Super Nintendo World

三年後先算啦

想問下點解我switch 入美國e-shop想買野佢要我打我郵政編碼既
想唔果5個字code要打咩

pokken其實上年先出架喎
街機都係早少少. recycle週期愈黎愈短
唔洗你班任記狂迷等咁多年, 感謝神
以前10週年重製一次, 之後3年, 宜家1年

其實差唔多 Arms勁果d又係可以屈到唔識玩果d喊
摸佢一下都摸唔到
你話孖車就真係可以大家一齊happy下

其實recycle始祖係唔係se
定係capcom

郵政編碼囉

想平啲可以入
97222 - Milwaukie, Oregon
97116 - Forest Grove, Oregon
97080 - Gresham, Oregon

孖車有玩開同新手都係差好遠其實.
就算battle mode, 新手比人屈狂輸都幾無癮
真係要12switch, 俄羅斯, 剪紙呢啲拎出黎先happy

我頭先仲以為入其他國家既會用唔到香港信用卡
好 唔該曬

宜家加埋nintendo
recycle鐵三角

最屌嘅係, 人地廠果啲收藏版年度版
其實只不過係2nd edition翻印多批咁解, 都ok嘅

但任記係zip落個大期到當大作咁, 仲要拍晒片出晒direct
好似萬眾期待大事件咁

Arms 暫時睇落歐美啲大critics都一致讚好
就咁睇應該有好豐富嘅content
未必睇落咁單調咁悶
(雖然demo 個玩法都係最主要...)

任記當年真係好有傲骨，上網連機唔收費
大多數IP只會出係一部主機一次
唔學EA玩DLC
依家咩都做足

Microïds Confirms Six Games for the Nintendo Switch

岩田死左好似係

死之前已經跪左

講開主機互動呢家野,當年係Mariners主場可以用DS買野食(有專人送到你面前),睇到球場live feed(俾你行開去廁所或食煙用)同埋收到球場廣播,
而家老任同DeNA有合作關係,係咪應該都係星星主場做返同樣的野?

岩田後期已經開放返DLC
但DLC一定要足料比人覺得抵買
好似MK8同火紋咁

2020先出
到時Switch半退休啦

球場可以即做喎
大家都知日本人d煙癮有幾大架啦,呢個feature係日本真係有用

我講USJ

球場睇片就唔得架喇
今次君島講明部野只會用黎打機
除非佢大幅UPGRADE個系統啦

早2年前任豚仲可以拎呢幾樣野打飛機
屌打到隔離幾間廠無聲出

Spotlight 25分鐘
紹介されるソフトには、年齢制限があるものが含まれる場合があります。

睇下E3會唔會講Switch OS 3.0

依加暫時有乜game推薦買黎玩？

唔會

往年要講3DS WiiU兩部機 加埋一大堆開發物語 長度大約係45分鐘
今年只講Switch同集中2017作品 睇下點

25分鐘

神谷英樹 Hideki Kamiya
I want 102 more. RT @PanurgeJr I love my Switch for about 1,000 reasons. I hope during E3 Nintendo gives me 101 more reasons to love it.

wonderful 102 confirmed

仲以為係101 +1 添
2人合作

101dx

依隻正

癡線, Switch 出番即買, 好玩到爆!

.

鯉魚跳 1.1更新
新道館
新Event
新花紋
新裝飾

人棄手機game

其實每一代任機都會整啲on9限制出黎擾民
上一代on9鎖區比人屌到反皮
呢次就封晒打機以外既功能,不過影響不大先至無人屌

睇片上網功能根本就size9氣

廿四小時跟身既電話都可以做到既野
做乜要求一部用黎打機既野黎做?

但係Reggie講左會研究加Netfilx,信住先

上網Agger
睇片好有用

我係日本喎

睇片應該好好用,個moon本身夠靚

威威啦...勁啦

有手機乜都夠啦...入片又方便好多

Netflix 有得offline 睇

有忍蛙同恥鬼

手機冇呢個功能?

手機mon細呀ching

咁呢家一般嚟講都5-6吋手機..又係1080 moon
差幾遠呀ching...

部機唔係屋企試玩唔到arms
想問呢隻適唔適合當party game 4人玩？會唔會好難上手？
另外除左炸彈人、方塊、mariokart、12switch之外，而家仲有無d易上手既4人party game?

...

拎去港任換

部機放左係男友屋企，錯過晒d先行體驗時間

新聯盟都巧垃圾囉5該

switch唔同
你屋企會唔會長插住個DOCK係電視度
你SWITCH可以播片
你入落SD CARD PLUG AND PLAY
成件事係差好遠

依家D電視就咁都可以PLUG AND PLAY啦

睇錯你就咁話部機玩唔到arms

Nintendo Switch遊戲軟體『ARMS』將於6月16日公開發售!
凡購買遊戲，附送告示貼一份。
※數量有限，送完即止。

好吸引
即刻買

值得擁有

身份象徵
出街要貼住係額頭

冇地方有得訂Arms隻Joy con，驚買唔到
好期待

上個月已經訂左,準備玩黃咁咁既switch

邊度訂

咪普通game舖,但你咁遲,訂下個月SP2果個就得

？
我想要淨黃色Joycon喎？

我意思隻game就出,訂都無意思,你等walk in睇下有無啦
SP2即係SP2下個月都有專屬JOYCON

哦
對sp2 joy con冇興趣

依家邊度有sp2 joycon訂

plug電話定電腦?
你平時無長插你會咁好心機搵條hdmi線出黎搞搞搞?

邊度?
我想要

港任注冊 "寶可樂樂島"

PokeLand?

插USB咪得

對唔住大佬
想搵返地底個tg group
搵極都搵唔到
有冇巴打可以提供返

蘇寧可能有現貨

咁實得既
轉VGA都仲得

我前排入過SO0望
佢D GAME標價好似貴D

official arms 幾錢出左未?

插USB睇片有幾難

唔難
溝通唔到
係咁

入片落手指或者外置HARDDISK
插落部電視就可以睇
我真係唔明同你插SD CARD入 SWITCH再插DOCK有咩分別

人地對某樣野有障礙就唔好挖苦人啦

新聯盟咁就11/20

用Switch駁電視不如 DLNA / Chromecast / Apple TV 播, 仲講咩入落SD CARD PLUG AND PLAY, 十年前咩
你話拎上手睇, 手機依家基本都 2K /4K 起跳, 部 Switch 得 720p 睇壞眼, 舊電又廢
定係你部電視係大牛龜無得上網無 USB?

佢咁鐘意用部switch睇片咪由得佢

我估係日月果個島
遲早開發個app , 實時對應電話

就係咁我先唔明
當一個小學生都可以拎一部IP6+
用SWITCH個MOON睇片真得淡笑
駁上電視仲攪笑...先唔講DLAN,APPLETV呢D
就咁用PC駁唔好過你用SWITCH?

佢仲喺2007年

溝通唔到
係咁

屌你..你D曲線真係要追POST先明

Tokyo Mirage Sessions #FE is getting a port.

屌你老母

個名繞口到..........

仲有冇人記得

taylor

又要講道理?

YES

日月個島一早有名啦

叫pokelalaland好過啦

我估係日月companion app
你覺得係乜, 影相game?

加三百請你飲茶OK?

Docked mode:
-打打下機打到厭想睇片直接轉YouTube/Netflix App就得 方便快捷過你用電話射上電視/開電視YouTube App

Portable Mode:
-Switch Perfect Tablet Size
-靚Mon, 720p mon睇720p片夠做
-大mon過大部分電話
-用Switch電 唔洗用你電話啲電 唔洗成日插尿袋
-屋企時可以當副mon睇Stream, 有埋kickstand方便過你用電話
-放眼全球 大把人唔係用大mon機

->Why not?

你咪淨機鳩叫個班其中一個?

按一下個HDMI SWITCH已經去左電腦

多個功能唔完全係壞事
但佢個PLUG AND PLAY

用USB啦屌你
有障礙呀?

點啊
選擇性失明啊

依家又唔係壞事啦?

我咪話同你溝通唔到
你失明定我失明?

你個POINT有問題啊
PLUG AND PLAY
重點都唔係度

哦

得啦
明架啦

點解你次次上黎都俾人圍之後敗走

五月已經大撚把淨機

慢慢食骨頭啦傻閪

你估我真係咁得閒好似你咁mon post

敗走

洗唔洗喊住咁求你唔好上網屌我老母?

純粹講PLUG AND PLAY
USB同SWITCH有咩分別
用APP睇我開其他BOX睇唔多APP過你
想用電腦又有無線連接

屌你老母

咪同你講撚左人地有障礙囉

係咪睇唔撚到?

得720P既MOON喺呢個時代仲係咪一個靚MOON

屌
呢隻野

多餘既野唔一定係壞事黎既
而且對於一D唔太識玩電子野既人黎講實好架喎

撚狗開始

docked mode...
何以見得用switch開app會方便過用電話射去TV OR直接電腦睇

portable mode
switch perfect tablet size? 咁如果ipad呢?
你所講嘅reasons只係assume用電話嚟比就成理
但係如果個用家有IPAD呢?所有理由都唔成立

棄Switch點都好過你棄電話
電話隨時跟身仲要插尿袋真係
Switch你唔用嗰陣(行街,食野,..)擺入袋差就得

有人唔做做狗之後走黎話做人果D係度鳩叫

你講得無分別已經溝通唔到啦
我屋企個dock就長插住個mon既
本身switch睇緊, 返屋企放落dock轉電視
連pause都唔洗

姐係我唔反對usb的確係做到晒所有野
只係個smooth程度差好遠囉

你鍾意既咪繼續USB 自由係你度
我只係覺得如果switch都有就非常好 我會常用黎睇片姐

你喜歡點係你既自由 所以無討論既價值

轉個INPUT其實唔會慢過SWITCH轉去開其他APP好多
而且SWITCH既功能冇咩可能會比其他專門既器材做得更多

哦?講插尿袋跟身定放入袋?
電話就唔可以放入袋
電話可以放褲袋, SWITCH又得唔得??

電話睇片睇半日都仲有電

SWITCH?
捱到五個鐘先好再同我講電量

拎遙控轉INPUT有幾難啊
隨手買個TV BOX都做哂你要既野啦

我以為殘廢先行唔到埋去部電視度轉INPUT

原來已經手殘到撳遙控都有障礙

唔講我以為依家D機轉個INPUT要成個字

我插mon, 唔係插電視
電視兩老用
tvbox我無用

殘廢就掉撚左部電視佢啦

有冇見過我真人嘅巴打想要 splatoon2 joy-con?

咁你咪打轉電視啦

你對JOYCON邊度訂先

睇下買完玩具仲有冇錢
留住先

HDMI SWITCH都係按個制就得
個HDMI SWITCH就長插SWITCH同電腦既
我按個制連QUIT GAME都唔洗啊
有冇電腦啊你

好聽D叫多功能

去到某D位就會變左做多餘

買JOY CON個坑好深

你自己訂咗兩對仲想點?

聽住先

都唔知吵乜 話左會出 到時你啱用咪down唔啱用咪由佢

唔貴啦
不過7月有好撚多玩具要找數

如果你係老任網訂既我收對俾FD

姐係你返到屋企用電話轉hdmi入mon播 定你又用第部device?

送隻filco畀你當找數

一句講曬懶轉機想好似電話咁一部過

又關電話咩事
BTW你個MON想接電話咪買個接收器囉
洗乜又要插線

所以個問題就變左電話都做到既野做乜要係switch度做
除左mon大之外我諗唔到有咩優勢

我意思係
你話唔用switch可以用第樣野睇片
你用乜去play?
usb都要插去一個device play掛
你用乜去play?

點解唔可以俾部遊戲機安安份份做返遊戲機應該做既野既

BTW
USB手指同外置硬碟喎
又裝乜野置

講開又講,有冇人覺得蚊左兩個jon con出黎部主機好似一部GPS

用電話 / PAD 睇，連 Dock 都唔洗插
撳一下 miracast 制就射落電視，一定 smooth 過 Switch 插 Dock

部 Switch D 電就倒水咁，睇得片定打機好? 個 MON 用黎睇戲真係算吧啦
只有窮撚先唔追質素咩都想變 [攞你命 3000]

部 Switch 有呢個功能，只會係減少人一個唔買佢嘅藉口，唔係吸引人買嘅賣點

電話 WiFi cast 上電視咪算
一係就直接駁電腦睇
搞咁多嘢做咩
利申 9up

認同， 老任今次都想係咁。 唔係會好易同ipad, android pad d 定位撞

唔買既人唔會因為見到SWITCH有得睇片而買
我真係唔撚信有人跳出黎話
屌你正呀喂
SWITCH有得睇片
我一定要買啊

無見過但想要
出面有咩鋪可以訂？

勁似揸車早期用 GPS

咁你呢句真

如果你個係電腦MON冇USB PORT
你咪直接用番電腦睇囉
得一個PORT要換線咪買個HDMI SWITCH
電腦放另一度既你咪行過去買電腦囉屌你
殘廢唔想郁買多個TV BOX睇既野多過你部SWITCH好多掛

又二手 kb 邊隻限定版先

104全白 ninja
87 yellow
87 ai blue

【MHO実況】この鱗の質感、最高やで。『雌火竜リオレイア』part2【モンスターハンターオンライン】

任豬繼續J MHXX啦

可能愈多功能 覺得部機愈抵

轉tv mode係完全玩唔到 會lag死係到 有冇人有方法解決

拎去維修係一個最好辦法

最近批機真係好大獲

FB有烈士試過個C-FORCE真係得

我有朋友都係咁 拎上去維修換左個新DOCK就冇事了

真係依兩個禮拜突然出現嘅問題
依批貨去到歐美到時應該會幾大鑊

13K upvotes for Netflix on Switch @reddit

Reggie: NETFLIX AND STREAMING SERVICES WILL COME TO SWITCH 'IN TIME'

Sony has revealed .... most-downloaded free app for the console [PS4]-- with Netflix taking the no.1 spot.

你自己有更好嘅替代品當然可以用
但唔好卜口輕視依類app嘅demand
當然唔係話無得睇YouTube就唔會買機
只不過係有嘅話會更吸引

咦點解依個係 dock 嘅
我以為最新依批貨出事多數係機嘅問題

入DOCK先有事丫嘛

如果唔係做乜會出單獨DOCK賣

上次個巴打話換機無事

唔通有唔同原因

最近係咪好似話個價又升番
冇留意

我印象中好似有多過一個 case 都係換機 (可能因為 undocked 嗰陣 underclocked 冇事)
不過可能我記錯

即係同時兩個部份都有D問題

係升左

dock 有問題頭批貨已經有零星 case，唔係最近先出現
reddit 有 post

但唔知最近既原因係咪唔同

貴D買批伏機

佢直頭出tv閃下閃下...插dock叉電叉叉下又斷電
都唔知邊批機了

個接口有事

好大機會係唔同原因
最近依啲唔係 dp / hdmi 輸出嗰部分出問題，應該係同 cpu/gpu/ram 嗰堆嘢有關

咁唔係同一個問題

請問可唔可以攞返3ds 個mii 出嚟switch 度用呀？

都係放工之後整理下啲資料先再估

amiibo

有d人鐘意psv咁可以上網睇呀

pornhub調查過有人用3ds上佢地度睇片

睇AV都起格...不了

睇開嘅都起格，冇計

4K都起格, 更何況3DS

岩岩打左過去老任 條友居然好肯定咁話唔關dock事 只有三單case係個dock有問題 叫我拎機就得 但上面有巴打就話換dock就冇事 到底老任做緊乜鳩

唔鍾意睇無格 , 要睇有格有神秘感有幻想空間

你係LAG機

睇開個班都起格
有唔起格嘅我都想睇

TV mode入到個畫面就hang機

咪話咗係機

佢係唔會話比你聽發生咩事
直接用新dock同你試有冇事
冇事就換過新比你 咁你就走得

你個CASE同依家呢批大多數人出既問題有D唔同
佢地係HANG同LAG
你叉電會斷似DOCK啦
之前有冇試過直接火牛插機

唔好估邊一part出事啦..個個都唔同
拎上去維修就乜事都冇啦

真係想知咩 part 壞嘅話係要拎他錶同 DSO 逐個點 check
dock 依啲 cheap 嘢掉咗佢換過件俾你仲實際

太多人壞
老任個師傅一聽都分到

我唔喺港任做都分到啦

老任今次真係好垃圾
問題一大堆

我個部冇事 我都係陪fd去整
咁我fd個部可以真係就咁個dock出事

題外話 整個時有個女人預約左 見到係問手制上面個home同影相制有咩用
其實部機乜事都冇

aggre
以前老任qc出名好
今次多人買但qc成舊屎咁

太多人跟風買機

吓
3ds 嘅質素都唔見得好好 雖然冇 Switch 咁大鑊

d 野一勁左就搞唔掂

我都想訂, 當時冇為意有得上nintendo jp訂, 錯失左機會

估錯需求搞到要夾硬提高產量

agree 下moon刮上moon係乜玩法

本身都趕住出
唔係點會一個一隻大作仲有幾隻係port過黎

NDS爆臼位

唔知買唔買好
拎左個fd部機玩左一陣 返唔到轉頭咁
驚遲下個價個跌

為左解決一個問題整第二個問題出黎

出mh前都冇咩機會跌喇
想正價唔好去game場買
電器舖/百貨公司應該有正價

好簡單 早買早享受

應該咁講， 睇曬E3 個簡報先如果來緊下半年或一年出好大正game. 有機會炒到下年佛誕

遲買壞少舊

唔認同 你睇下最近呢批qc

Mario Odyssey

遲買壞多舊

因為仲未算遲

等到改良機囉

勁早買表示正價同冇壞

sega隻魔法泡泡demo就咁local都幾夠玩
係無得連上internet同人地對打啫

不如頭post個demo list加埋呢隻落去介紹埋畀巴絲玩下

紅盒仔心諗做乜你地D機呢度壞果度壞

我果部頭香添

正日UNY

咦 乜原來漏左
謝提醒

你點做嘢架

我都係demo玩到而家...
拎出街消磨時間一流

呢隻DEMO有誠意
唔似DQ果隻趕客

正日UNY+1
早買早享受又唔會貴幾舊

大家都係正日行貨都唔明點解咁多人壞

果日仲話咩等第二批QC好D
結果仲衰

我都唔明 利申日行

有d可能唔識用又話壞
自己Router唔生性WIFI連唔到又話壞
PRO制十字制唔聽洗就真係壞

正日金源咩事都冇

最好笑係D人玩孖車開左體感 架車向左/右漂 以為個制壞

日任STORE所有孖JOYCON都SOLDOUT

日森有黃掣喎

原來尋晚九點先啱啱有返 quota

兩者都係水, 我就唔敢博日森

多game到頭痕...
7月高達+splatoon
8月mhxx
9月Poke拳
11月究極日月
12月Mario+DQ11
然後龍珠XV2 仲要秋季...本身買機果時最期待係出呢隻，而家反而想佢10月出或者延期
Marvel vs Capcom 本身想買，但而家又poke拳又龍珠...最近又謠傳ns會出大亂鬥

回憶係美麗既

一個月一大作啫
有幾頭痕

仲有xenoblade2
個人興趣仲有火紋無雙

Mhxx夠打到11月啦
（最大問題係打左3個月高清狩獵遊戲仲接唔接受到3ds起晒格既畫面同lag機既戰鬥）

黎手掉左部3ds啦

點解

好少見日任貨會出事, 日本仔都冇乜點話會壞
日森反而好多人中招, 隔黎po都見唔少

我wifi 其他機爆格 switch 係一格+連唔到

Joycon左邊 30cm已經不受控制 右邊1米左右不受控制

但係重點係佢冇backup save
整條撚咩

joycon買過對

wifi方面幫你唔到

我親戚喺日任買隻左 Joy-Con fail 咗啦，要自己加咭紙
啲貨本身有問題根本唔關邊度買嘅事
日森有得三十日內退貨

想換對con 要成個盒搬過去 咁on9邊個諗架
Apple 連單都唔洗拎

柒到唔敢睇哂段片.....

諗起有隻山寨pokemon偷pokken片做廣告

DQ11 switch版確認左12月啦咩?

Ps4 中文版

ok

上次推哩個信和賣到得返灰色
連登真係多人mon

joycon 自己整啦

我日森貨好正常

向來有筍野我都係日本訂就包冇死

你班港豬慢慢爭飽佢

右邊點敢整

壞右邊.........幫你唔到

人地要問男朋友借錢呀麻

又網絡欺凌

使咩借，自己買都得啦
不過我要既話佢都會送既

ARMSグランプリ公式ソング PV

好見到單機mode隻boss(?)

Nintendo Spotlight:E3 2017

睇緊music station又見到ARMS廣告

手制玩架？避得咁密咁快既喂

左右都壞

ALONE BB點睇Switch到年尾走勢

向後縮可以收得快啲

oh oh oh oh oh oh oh oh

nanananana nananana

出貨量=銷量

alonebb信唔信switch出多啦A夢

有冇團購

粉紅色個件

帶冇靚套介紹

Nintendo Switch『Fate/EXTELLA』 新規衣装「解放の花嫁衣装」紹介映像【ネロ・クラウディウス】

Switch版限定

好毒

Konami: “Lots Of Internal Discussions” Occurring Within The Company On Switch Games #Repost

Fucking Konami

已經打羸16場，聽日又爆多次鯉魚王

哦你個 case 九成係部機條 2.4GHz 天線有事
你 WiFi 係咪都係用緊 2.4GHz?

switch 硬件啲QC
趕工增產量, 求其check

肯定唔係求其check啦
根本冇check

求其啪甩幾粒野都似

撳到落去有反應
連到switch咪pass

頭一水啲人排隊換, 幾廿人係門口拎住個盒
之後要電話appointment
打極都打唔通, 宜家要擺低一星期

維修果條友真係頭都痕埋, 幾個月前嘅工作量少宜家幾十倍
果時佢肯定開工打機訓教都得

當係老任答謝第一水玩家咁支持,第一時間出機
之後至跟風出就中伏

咁又唔可以一口咬定乜都冇 check 嘅
只係支那人做嘢... fail 咗都照剔 QC passed 又點話

機已pass

wifi連得差
呢個咪我地既標準囉

第一水有多１年保

全體頭盔術

可以多一年上幾次老任office

2年後打柴就換部Switch 2.0

任記咁多錢，應該考慮下喺日本開廠自己生產算啦
咁慳皮做乜

Cpu供應量跟唔上
一收到供貨又要立即趕工組裝
QC問題應該係呢度發生

... QC 係組裝完之後先做架
除非你係想講 NVIDIA 塊 SOC 出廠嗰陣已經有問題，但係咁整部機嗰間廠都係組裝完之後先再做 QC 架

主要係Flash Memory唔夠貨

不過自己生產QC QA 會好啲

switch玩緊果陣部機幾熱
不過個掣整體算好用,
唔駛買pro掣,住

部機幾熱?係暖咋?正常係無PS4咁熱 如果係熱小心d好喎

想問下：日本買switch會唔會平啲？

玩咗三個禮拜一D問題都無

買唔買到都成問題，早兩日仲要排隊抽籤

35-40度左右

呢串Tweet好笑

上次去即刻買到喎 係秋葉原個個大商場

Switch去左邊

無中文?

最少3隻GAME會喺E3後開訂

Sony E3 2017 Teaser - "Brace Yourselves"

但小島講過death stranding唔會上E3

SORRY OLD NEW左

就琴日定今朝先有新聞講日本幾百人排隊得幾十人買到
啲日本人索性搵人係香港買

88.jpg
^ Splatoon2 boxart

91.jpg
92.jpg
89.jpg

MINECRAFT

應該唔係你自己發現架啦

實體版

實體版未出 今年內發售

再後面果D file舊野黎喎

搵唔到係邊度作出黎喎

陣間俾人 troll 咗都唔知

隻Pikmin World 一月嗰陣已經有其他零售商list左出來

應該係一早整定咗出黎嘅 filler 黎

今年冇搵 mega64 拍片?

黃色joy con有得賣未？

page 1.

上年都無啦 雖然上年無乜需要

任豚唔好ff啦 又復刻大亂鬥

ps 會買

上年真係算鳩數啦

咁有無邊度可以預訂？硬係覺得岀arms果陣會好搶手

日森

你冇相熟鋪基本上你要首日狗衝

想問下有冇人用TV Mode玩孖8 online個時有啲hang機或者delay ，會唔會係WiFi問題，我部機訊號長時間都係一格2格 求解答

我感覺到黃joycon又係壞到七彩

我睇睇先 唔該巴打

無hang機但有歐美玩家一定delay都火滾 wifi問題?哈哈哈

冇乜嘢可以壞啫
可以出現嘅都係
- 左掣接收差
- tactile switch 手感
- 菇手感
- 爛 lock
- 壞 LED
- 甩色

我都玩到好火滾，屋企人係度唔得粗口，人都癫
連輸左都好多場

召喚會然CHOK人

其實好多joycon死紅外線但無人知都唔定

都冇 game 用

Best Buy Canada Lists Super Smash Bros, Pikmin World, Dragon Quest XI Switch

呢個真, 無GAME用, 都唔知舊野用唔用到既

打中又無減速 battle mode變相難度提高 越多歐美玩家delay得更精彩

改做鏡頭仲好Ｄ 最少有mii玩下

我都想知點解打中都唔減速，打到好忟

delay+lag 打arms 最多４個人可能好D

加鏡再收貴d

咁cut紅外線囉 唔通真係為隻1,2而加紅外線?

個 ir sensor 咪又係鏡頭一個

乜原來搞到咁

有冇人知元朗喜利switch咩價位？

有無人申請ac 個陣 一直都收唔到email?
試左2個都收唔到

sorry 新手問一問
如果連電視玩係咪一定要連住火牛? 因為想用電腦mon 玩但猜位插火牛

可唔可以淨係連hdmi ?

thx

無火牛咁點供電

念力

任狗買水貨

聖劍123說明書

入黎問下你地有冇人開E3綜合post,因為EA(第一個)發表會大約1日後就會開始

往年都有個巴打會開

嗯,不過佢有冇黎連登(唔記得佢個名 )

611 3 am

今年除左老任外,無一個keynote想睇

有冇人買

好多隻都好柒
買大背背龍啦

太多資料懶得整理

2k18 會唔會有my park ?

好彩淨係睇M$/ SONY / 老任

洛克人全集2作為元祖居然無左GBA的Rockman & Forte...
同埋第一集有3ds份第控二集冇？明明元祖7&8個畫面3DS應該做到喎（同GBA既Rockman & Forte差唔多）
連NDS都做到Zero全集
反而3DS唔出洛克人全集2

8月唔出switch 係因為知d人有錢都拎去買MH吧？

我係啊

屌 如果係部機出事咁我更加換唔到

唉

岩岩今日入手 頭先試下連接電腦顯示器
插左成分幾鐘先出到畫面
但出到畫面 好LAG
試左3次都係錦既問題 就錦用部機玩又無問題
其實係唔係我插唔實部機? 定係部機有問題?

錦你老母

邊間買？

S0

想問下孖車玩online成日都彈場係咩原因

個wifi都有2格呀，係因為網速太慢彈場

聽日去人屋企試先 換條HDMI試下先

中咗幾多樣 ？

你敢唔敢自己拆開睇下
可能只係條天線冇插實

(認真唔好自己拆開睇，會整到啲散熱膏之餘仲有機會手殘)
冇辦法啦再等下
你又唔一早拎去換,,,

目測佢淨係左掣接收差少少，joy-con 冇其他問題 其他係部機嘅問題

home menu 點樣?
係咪淨係開 game 先有事?
(可以試下換 HDMI 線但係九成都係要拎去港任換機)

任記電競專用ac

高登有POST
連登冇

聽聞係新個批大量死因都係插MON就出事
我都係插DOCK出MON就LAG
打去問要星期2先有得踩上去

想問下switch係有冇3.5mm插口架?
咁如果我駁落個冇喇吧嘅電腦mon到會點出聲?

有
無聲

唔洗去第二度試，近排批機好多人有呢個問題，星期一打上老任度約時間換機啦

陳出不窮

mon有3.5插口
插喇叭就得

我想問而家爆彈人一手同二手咩價位

300-320/260-280

好撚受歡迎既街霸2已經199

見受歡迎減價等多d人玩唔得咩

4日前深之都有見過200

Capcom在美注冊 Monster Hunter : World (game)

傳說中嘅

ps4

出係老任=炒冷飯
出係罪大=一定好好銷量

想問問legocity 1手同2手咩價位

無知一問，點解我隻12switch一開game只得6款小遊戲

留名睇課金online game

玩耐D就會開

大約幾耐到會開一隻

每玩完一隻GAME轉另一隻, 半個鐘乜都開哂

其實邊度括住係GAME??

唔係套電影咩

●2017年6月→2017年7月
グッドスマイルカンパニー「ねんどろいど リンク ブレス オブ ザ ワイルドVer.」JAN：4580416902977
グッドスマイルカンパニー「ねんどろいど リンク ブレス オブ ザ ワイルドVer. DXエディション」JAN：4580416902984

PC online game

Search again?

就係挽左陣乜都無加

挽你老母

PS4~~~~~~~~~~~~~~~大富翁類遊戲

玩多陣喇

聽聞係一套拍得住龍珠既真人電影

等到$150 就可入手了

電腦分析
40%MHXX歐美版
60%新game

Eaon 買有冇得做分期？

原來舊3ds ll 仲要加舊nfc 轉紅外線先過到mii，都係算鳩數😅

等睇電影版遊戲化
荷里活至愛

一早公佈左會拍架啦~~仲係「包乞食」個導演

咁岩買左部switch, 主要同老婆玩

依家得mario kart deluxe, 有無咩game推介？

冇

用二千幾蚊買震蛋玩好過

想打下機啫

zelta係咪單打？

bomberman好唔好玩？

剪紙 12switch

無

冇zelta
唔好玩
試下俄方DEMO

NinMobileNews‏ @NinMobileNews

Rumor: @GoNintendoTweet reports that Odyssey will release Nov 17th & Xenoblade Chronicles delayed till 2018.

MH鐵定留守啊

硬係覺得張圖暗示會出埋Smash同搞Smash邀請賽

街霸

Nintendo of America‏
Nintendo Switch and a cold #PepsiFire! @Pepsi is the perfect co-op partner this summer! #PepsiSummer

Arms
盡情發洩對對方嘅不滿

我記得玩晒六隻就開晒d game

GAME界講親XX年內既基本上都會DELAY到出年

VA of Mario, Wario, Luigi, Waluigi, Baby Luigi, Baby Mario

感恩節

XB2 DELAY就屌死佢

廢事又唔夠時間整搞到出到黎變左XBX2
鬼唔望有咁耐DELAY咁耐

本身諗住放工返去問高登借post
依家慳返

shovel knight
蛇叔應該假啦

串錯左Rosalina同埋

Sonic個頭...

Mario同pkm同日發售
賤兔2
10月同12月個空檔睇黎應該係大亂鬥同pkm hd喇掛？

sauce?

咁我咪仆得街

開airplane mode都係咁 左右制都lag

上個禮拜大埔都199

干擾姐
熄左部switch就唔會有干擾

種草神機個微博
（內部員工）

挽你老母咩

今朝又有人話Xeno2都係2月

邊度搵小遊戲玩？

eShop

聖劍玩玩下爆音仲以為喇叭神左

thanks

想打機過返隔離玩ps4啦

無機一入個post就俾人趕返出來

聽講冇機入去會仆街死

你肯定?
wired joy-con lag 就係其他問題唔係 wireless 嘅事喎

World會唔會係美版XX

我都咁諗，Generation配返World，意象相近，可能直情有埋多語言全球連機

啲"內部人士" 話隻game"唔係PS4獨估"

手機game

大把人出機都跟街霸，仲唔係受歡迎?

有機冇game玩咪啱入去吹水囉

唔理點都好
黃金檔期唔好拎隻PORT過黎既當做左就OK

唔覺得xenoblade 可以咁快

琴晚188入左4000幾蚊
情願食聖劍都唔食垃圾街霸

4000幾
你有d咩

4game 1case 1貼

4game都係硬食架

嚇死我
硬食計你咩價

嘩屌

係咪做左大水魚

感覺12月最大機會似大亂鬥多
雖然人物招式地圖同3DS/WiiU 完全一樣
但都會照買既
因為真係唔想再打開部3DS

都唔係既
你玩得開心d啦

聖劍二手區180-260

出大亂鬥都好啊

買左1+2 mk Zelda 垃圾聖劍
有咩好玩可以推薦下

正日一手298

暫時玩住呢d先啦

不要再說了

188
唔通係COFFEE老母

唔會聖誕期都夠膽port game呀?
我諗9成都係mario啦 我唔信大陸網講
咁搞法遲早真係加兩套衫包埋dlc又出多次zelda當大作

係大作就得架啦

12月BOTW 劇情DLC都夠皮

第一個DLC 有無劇情架

想問 如果我tv mode 連去電腦顯示器 有畫面
但係一揀game 揀 setting 就會hand左係到
個畫面唔會行 開住game 插都係load唔到game
錦係機問題定係我setting 問題
試過轉HDMI 線 火牛咩都插齊

上港任換機

No

Ok 以家打去去問

along 可以放埋頭 post

我仲未買

出左先買

我買左
無劇情, 咁即係類似以前果啲打勇者塔無聊mode
zelda 個producer好鍾意呢味野

Q: 點解2018咁少game?

A:因為2018未到

標準答案係叫人玩ps4

求下佢快啲port哂火炆同pkm正傳落switch啦

認真呀

逐隻port緊囉咪
等下啦

求下佢快D PORT GAMECUBE GAME落SWITCH啦

A:未公佈

Q: 點解2019無game?

Q:點解2016無game?

Q:ps4幾時出mh

Q:任狗用左幾多錢惡意收購mh?

Mario 奧德賽11月
傳聞今年會出果幾個都是WiiU game port
(大亂鬥，孖寶兄弟，Mario Maker)
只係大亂鬥最有機會

Mario Maker 加個斜波加啲Skin當續作賣好過啦

Zelda的話出Skyward Sword HD

老任對自己wii u啲game好執著，堅信game無錯係機既錯，所以繼續將wii u啲game不停咁port,情況就係switch機能仲未推盡，mario o唔識串先係面向switch既game

連wifi Download 32Mbps upload 14.5Mbps
連唔到線 直接出error
有冇解決方法 定要行5G先收得好

NAT Type D?

我想問switch電有幾多?

一粒

3.7V 4310mAh 16.0Wh

joy con都有

[連登有愛] 想借部switch一星期玩Zelda

揾人介紹佢個租機網啦

突發, Final Fantasy 3DS新作

3DS 「ピクトロジカ ファイナルファンタジー ≒」(ニアリーイコール) PV

7月12日配信 免費, Picross玩法

wwwwwwwwwwwww

砌picross puzzle打怪

幾時肯port隻大合奏過來

KMT/共狗/台獨

手遊咪有囉

仲PORT
全新啦

要俾3k 再 $300 租機 好似係

想問一問巴打想問黃色joycoin會唔會行貨？

之前見到蘇寧有標價錢，我估應該有行

有無話邊個region好啲？ 美定日好啲？

睇你要咩ser 咩game語言唔同 價格唔同

其實想問下個時Wii 啲game 有無port 去Wii U ? 現在switch個走勢係1.直port 2. 加deluxe 當新game. 3.出懷舊game . 想問Wii U 個期有無咁樣

Wii port乜鬼
WiiU直接入Wii碟就玩到Wii game

想問下check機通常有咩程序？ 買左番黎準備checkcheck

本家/二廠

新game:
BotW (Cross-Gen), 1-2 Switch, Snipperclips, Arms, Splatoon2, (FE無雙), 火紋正傳, Mario Odyssey, Xenoblade 2

Port/ Enhanced Port:
MK8D, PokkenDX + 傳 Smash bros., Mario Maker

插dock 玩畫面會唔會 疾
dock mode 手掣合理距離會唔會斷線

唔該唔該

A黎

(42)?

除左MK8另外3隻出全新仲好

E3

攞嚟打飛機

Those who are dead, are not dead

You thought you might be a ghost

You didn't get to heaven but you made it close

Oh

42